(有圖)交友app遇到厭世憤青，想幫佢走出陰霾

佢好似好憎女人咁，有冇絲打可以俾到愛佢?

屌你老母呀

屌你做返連登仔都要俾你公審

一黎就問人are u rich
你估佢batman咩

佢仲暗示我係臭雞

Angel放假睇唔明

如果大家都好似佢咁諗就世界和平

俾人串兩串就放人上連登

條友係長氣左d
但一黎就問人are you rich 底俾人串啦

唔問點知可唔可以同佢發展落去

呢啲野有乜好討論？

跟住呢樓主？

見佢傾兩句就叫我幫人含咪上黎問吓係咪正常囉

佢話你想人地get everything paid for you喎
呢part你又唔cap出嚟

唔正常
但一開口問人 係咪rich都唔正常
完

*佢話你同佢講

我冇講 cap足架

咁點解你會match佢😂😂

大佬見到佢開場白都知佢唔正常

見佢profile話鍾意影相

你知佢唔正常
但你仲成個怨婦咁
係咁追問 有乜野意思

我想激發佢嘅潛能

我知 你鍾意內地文化ga ma

依個又唔係厹黎既
只係發爛炸姐

男人用比堅尼圖釣男人都唔正常啦

真樣上tinder ok

咩係エボルド?

Piss u 玩到咁重口味

做咩姐你

樓豬你好似po啲又唔po啲
都睇唔到個前文後理就比你放上來公審

樓主小學雞/狗公

我同佢冇兩句 真係得咁多

留名Sam Leung 放返樓主個樣上黎

一個又問人are u rich on99
一個又中二病乜鳩想destroy this world
打和啦兩邊一樣咁柒

兩個香港人唔打廣東話係都要打英文係咩風氣

樓主真係好小學雞
唉 兒登真係

正想講，樓主食撚屎啦

想人講日文 你又唔撚識

同你傾幾句就要俾你放上網，你都幾撚仆街

more

會然num把過十萬都有跟風風氣post交友app啲對話上黎圍爐拎滿足感

我都係想幫下sam仔等佢第時唔好走去做犯法嘢啫
我肯定佢唔會同佢下個match再咁講嘢ga la

玩下交友apps就預左唔係個個都啱傾㗎啦 樓豬又話因為人地鐘意影相先match人 又問人are you rich 影相同人地rich唔rich有咩關係？

前面又話冇cap足，轉頭又話得咁多

エバルト冇估錯應該係講緊幪面超人某個角色
好撚毒呀屌
Sam哥又係典型連登毒撚 活係自己世界 溝唔到女唔係因為自己本身有問題 眾人皆醉我獨醒

我冇講pay everything 我cap足d 對話

你第二第三張圖都斷開咗啦 cap足你都講得出

打和啦屌，成個post嘅出發點明顯就係比人串完唔撚憤氣

你係咪咁得閒上去玩人
仲要條友又無做狗公

你句句都擺明假膠係到玩
條友咁好耐性應你

唔係差好多啫

咁純品宜家好少見喇 佢21

其實你一開波就問are you rich 目的根本係想辣興佢，睇佢發火
佢火滾屌柒你根本好正常，你又cap 佢上黎搵人一齊笑佢，r 認同感
成件事就好似啲mk 中學雞係班入面搵個好洽嘅做目標玩bully, 佢反抗就覺得好好笑，又可以搵到其他朋友認同你，成為班入面焦點咁

好心你唔好咁幼稚啦，與其有時間做呢啲釣狗公都稱唔上嘅無聊行為不如做下啲有意義嘅嘢，學下你唔識嘅日文都係一個好選擇

張profile相似31

佢好似send緊email 咁

你prefer我釣厹？其實我只係唔明白點解佢會咁諗
同埋are you rich我真心問 佢話哂都外國讀書，我身邊啲朋友都香港讀書所以咪問吓佢係咪父蔭囉

小學雞樓豬收檔啦

收皮啦
司馬昭之心

臭雞

咁你想點
話幫人但又post人無嚟公審人
又上連登搵認同感

我俾你啦唉
全世界男人係毒撚女人係臭雞，樓主最有良心最清高

咁俾毒拎叫我含又真係有d唔開心嘅
同埋俾我簡我會做獅子神囉

我都鍾意松田龍平!

先撩者賤 打死無怨
你啲語氣真係好小學雞， 我真係想像唔到現實世界會有幼稚嘅人

我想問你岩岩同佢講野,連佢性格,樣都味知就諗住同人發展？仲要問埋人地有冇錢？？
佢有錢都唔會同你講啦 GOlD DIGGER！仲要made in Hong Kong, gross!

Sam 你睇唔睇到Ching 講咩 you are not alone!

佢問人有冇錢 之後個個人先講
有order嫁
條女擺明港女

你假膠

收皮啦你，冇人覺得你岩，得你一個覺得冇野
你完完全全系一個港女 仲要系gold digger

咁都係一句啫 洗唔洗叫人含

邊忽睇得出佢憎女人?

study aboard
abroad

DLLM

扮哂唔care但其實小器到仆街嘅港女
捨得花咁多時間諗住公審人應該真係好嬲豬

黎條貪錢港女仲要覺得系條仔問題。認真笑左
仲要post系forum 以為個個都好似佢甘貪錢
Shame on you!

佢憎臭雞

Kind regards
Sam Leung

Sam仔睇咗咁多你應該知道世界仲係好美好 第時俾臭雞撚要記住今日各位巴打講過嘅嘢 呢個世界仲有好多人同你價值觀一樣 唔好灰心

樓主辣興完人比人鬧，又要放人上連登，連少少嘅是非對錯都分唔到。
比人捉到錯處又多多籍口
做港女？樓主學下點做人類先啦

Typo sor

我諗世界上大部分人都同佢一樣憎好似你咁嘅臭雞，至少人地敢正面鬧你啲咁嘅垃圾

ungugu 唔好嬲啦
呢個世界仲有好多港女都同你價值觀一樣
唔好上心

乜9都post上黎
Btw睇樓主啲英文睇到好辛苦

似係你唔正常多

你岩！
SAM LEUNG 我地支持你，你唔好采遇到隻臭錢，下次會有更好！
唔系個個香港女仔都好似樓主甘貪錢，甘極品
將來樓主都系會嫁比79+阿伯做雞，佢細佬跟埋佢一齊做鴨！雞鴨一鍋！
你讀好d書 做個有錢人 將來可能會遇到樓主黎隻🐔 再用錢買佢同佢🐥啦🤗

1)人地先君子
打一大段野問佢鐘意用英文定中文傾
樓主無厘頭問人講日文得唔得

2)點知佢真係識日文, 明明幾巧合
你回一句"Ok" 再加多句"Are you rich?"
已經俗到冇得再俗

3) 人地講出你問題在於邊到
你就po 人上網

仲要懶係野咁話咩幫人走出陰霾
根本你知識水平脫撚哂節

如果你繼續用呢種態度對男人
只會識到班為左塊閪乜都講得出既人

不論對住男定女
見到人識野多過你
就要謙虛學野, 唔係得個串字

樓主好撚柒

樓主好賤玩鳩人

咁叫你含都係一句姐

日文寫到錯撚埋

Sam你要分清楚邊d留言係真係幫到你 以後要帶眼識人 以你嘅性格好易俾人撚 因為你好容易就認真 同埋唔識分人幾時係假膠串你 如果以後有人蝦9你毒拎就一句dllm 打發走佢 唔好俾人有位入

其實睇到post入面嘅對話都知道樓主嘅水平好低
講唔過其他巴打 又死鬧爛鬧 潑婦罵街

系 所以已經無人理樓主
我地就比樓主活系自己世界 攞番少少面子🙊

唔係差好多即係cap唔足啦
你淨係cap啲對你有利嘅野都冇人知㗎喎

樓主真係典型兒登仔...on9

有無人match到梁生同佢講下有個人好好心提點佢
我覺得樓主既肺腑之言 佢係有權知道

佢同我講佢會mon po 只不過英國大學email 開唔到ac

唔好恰傻仔

含啦八婆

嚟啦！公審埋我吖屌你老母

自已臭雞港女諗住恰毒撚 拎成就感 點知俾人串兩句就嬲嬲豬上連登搏認同感 喂 樓主 依家無人同你圍爐喎 係咪覺得自已好撚委屈 個個都係假膠 得你係啱？

樓主條虛偽死港女都幾撚嘔心

人地一開始好禮貌同你傾問你中定英
你又要叫人講日文
人地真係講到又問人地有冇錢

你覺得冇問題? 姐係你覺得同一個三唔識七既人講5句唔夠就問有冇錢係正常

玩鳩人不成俾人屌就嬲嬲豬諗住放上連登公審
仲話幫人走出陰霾
見俾連登仔屌就話自己假膠玩下

睇得出你現實做野都係好撚多藉口, 乜都唔覺得自己有問題既人
退50步講, 就算人地真係毒撚性格有問題
你都唔好得去邊
唔該你檢討下自己, 我係你就深潛咪係度柒

點解Ching 會咁諗?

總有人做埋 d 7野/on9左

美其名叫教育人地

就好似總有人 講埋 d on9野扮撚人地狗
有無諗過最on9係自已

樓主嬲豬啦 唔以事論事啦 轉移論點開始想攻擊人啦

認真 樓主性格咁 已經人生過得好慘 大家手下留情啦

lm

咁多人出黎屌我 其實係左膠定真係覺得sam仔慘? 抑或其實你哋平時都對個世界好不滿?

大家見你對你嘅Sam Sam 咁放唔低
想你快啲走出陰霾啫

真心希望佢大學可以再識到女

邊有人對人咁正經

痴撚線 gold digger乞人憎就眾所鳩知
仲要搶晒moral highground話想幫佢
正一弱智臭閪 畀著係我都屌柒你啦

你智商有冇50
人地講緊啲港女take every for granted
所以冇資格講gender equality
係符合佢嘅言論

純粹覺得gold digger想搵男人笨柒好嘔心ok？
拜託你咪撚溝鬼仔影衰香港個朵

你都上tinder ah Ching

所以？

你觀察力咁好對tinder 個生態有咩評價